23歲仔之無盡生涯

23歲岩岩畢業，正式踏出社會。
卻對社會失望眼見樓價高企，物價漲升
打算工作4.5年草錢買樓展開人生新一頁
這個目標還能實現在一個年輕人身上嗎？
有幾多個有夢想的年輕人能夠成功向住自己的目標出發
有無人有同感？

回顧歷史嘅話會發現以前都係差唔多

唔會話無
但唔好同我講你搵萬幾

喺香港，夢想，食得架？
夜喇，早啲訓啦，唔係聽朝返工又遲到呀。

搵得2萬，吾好屌我

每日都好忙真係要早啲訓

fg返緊工？

係啊巴打